林曉峰污染左ViuTV

佢自己撈咁耐都唔係受歡迎，但係到扮成功既前輩，真係好7。